{
  "Search": "검색",
  "Please enter a search word.": "검색어를 입력해 주세요.",
  "Change View": "보기 변경",
  "Select": "고르다",
  "Use current page name": "현재 페이지 이름 사용",
  "No page is currently open.": "현재 열려 있는 페이지가 없습니다.",
  "Search pages": "검색 페이지",
  "Open in right sidebar": "오른쪽 사이드바에서 열기",
  "Settings": "설정",
  "Clear the page of search results": "검색 결과 페이지 지우기",
  "Clear the results page": "결과 페이지 지우기",
  "No pages found": "페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Search result": "검색 결과",
  "Found": "설립하다",
  "pages": "페이지",
  "Limit (by user config)": "제한(사용자 구성에 따라)",
  "The following pages have no content": "다음 페이지에는 내용이 없습니다.",
  "When content is found, embed is placed.": "컨텐츠가 발견되면 임베드가 배치됩니다.",
  "plugin": "플러그인(plugin)",
  "Change Style": "스타일 변경",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Press this button when finished.": "완료되면 이 버튼을 누릅니다.",
  "Close": "닫다",
  "Full text search": "전체 텍스트 검색",
  "A query that displays the content of pages that match a word.": "단어와 일치하는 페이지의 내용을 표시하는 쿼리입니다.",
  "Page search (page-embed)": "페이지 검색(페이지 삽입)",
  "Displays the content of each related page with embed.": "임베드가 있는 각 관련 페이지의 내용을 표시합니다.",
  "Page search (list only)": "페이지 검색(목록에만 해당)",
  "Displays a list of related pages.": "관련 페이지 목록을 표시합니다.",
  "Related Pages References": "관련 페이지 참조",
  "A query to search for related pages.": "관련 페이지를 검색하는 쿼리입니다.",
  "(Useful for logging.)": "(로깅에 유용합니다.)",
  "How to use": "사용 방법",
  "Content mode selection": "콘텐츠 모드 선택",
  "Select the mode to display the content of the page.": "페이지의 내용을 표시할 모드를 선택합니다.",
  "Display Unlinked References for Embed mode": "포함 모드에 대한 연결되지 않은 참조 표시(Display Unlinked References for Embed mode)",
  "Enable / Disable": "사용/사용 안 함",
  "Exclude pages with no content for Embed mode": "임베드 모드에서 콘텐츠가 없는 페이지 제외",
  "Exclude pages with few blocks of content for Embed mode": "콘텐츠 블록이 거의 없는 페이지를 임베드 모드로 제외",
  "The number of blocks to exclude.": "제외할 블록의 수입니다.",
  "Max number of embed to display": "표시할 최대 삽입 수",
  "The number of embeds to display.": "표시할 임베드의 수입니다.",
  "It affects the display performance.": "디스플레이 성능에 영향을 미칩니다.",
  "In Linked References mode, it is limited to a maximum of 8 regardless of this setting.": "연결된 참조 모드에서는 이 설정에 관계없이 최대 8개로 제한됩니다."
}